[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (273)

負皮贏大錢

慢

樓主快到

笑

赤城同運角巴2點未見人同有個不能被確認既email
所以由reserve1同2兩位補上
一樣請於1500前email acc number到lihkgarimura93213@gmail.com

派me好過啦

我同你吧

今晚ALLIN 馬體會 有無得博

已send

派我

今晚仲買唔買 az

有無人派我

無野爭 得返個飛機杯 唔會出副選掛

一蚊不買az

高sir究竟係咪未來人

就黎無工開
又輸到仆街
想死

Me2

派我得永生

屌你屎忽
還左錢比你未

唔派垃圾

收到

不買就贏

西維？

西迷幾時幫我改圖
比返d安慰我

尋日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大
疤7.5細
愛斯
拜仁5/5.5大
競賽
堤格
堤格6.5大

食尾糊成功
今日繼續正手波

加阿占
加句搞掂 thank you 盧 sir

收到風 大胃琴日有盧蛇pm料上左樓
所以先辭職

盧蛇唔理我啦
盧蛇肯比料既話
果d高蛇 777 嘉欣 貧巴全部行埋第到啦

我盧萬歲

呢幾日 輸死了

盧蛇以前係高登試過一星期
52中48

你冇跟盧？

我盧好波

盧蛇真係事後先知黎

高蛇ng 真係未來人級

未見過盧蛇事後水會輸

盧仲勁啦
事後料100%

有人問盧 盧就比料
但事後水黎

大胃又黎料

今晚只買一場西甲

盧蛇今日
又要再出水

我

想盧蛇教睇盤
輕鬆上樓

大胃先係波post最強

回歸了

我法國我仰慕盧蛇心入面團火
又燃點起

一晚十幾萬

靠盧蛇翻身？

都唔知點做到

好想學....

盧蛇比料你要跟

唔係盤

大胃比料你更加要gun

賽後準到你嚇親

咁撚多蛇 唔一定要跟佢既

盧蛇先係波po第一

今日 西維 下體 2串1

然後俾人屌獲廿

咁二寶呢

盧蛇賽後料最準

我盧是快樂的好兒童
佢出嘅水天天都中

好句
我真係屌左佢一獲

邊間教會

今晚 az 串西迷

馬體唔撚買

一球盤轉半一盤伏左八成

二寶垃圾黎
不值一提

下體ALLIN 10K 點睇

盧蛇教堂

二寶我心中紅太陽

想知今日盧sir有咩水

忍唔住口，唱左出聲

支持

邊個係二寶？
我淨係識1+1po

垃圾咪撚提
盧蛇第一

佢而家唔出啦
贏到唔洗做

要聽日先知

我盧

係
聽日話你知今晚開咩

比起盧蛇
喜欣啲粉絲數量算係咩？

兩個都係垃圾
叫埋佢上黎問下邊個勁d

唔係後日話你知已經好比面你

下體對榜尾唔會輸掛

要不是2po我邊有今日

突然好想盧
盧會在哪裡？

我都係

咁又係
兩個邊有得比

無盧盧小妹邊有今日

好句

同路。。。

想整個盧蛇萬人粉絲握手會
盧蛇再係個大會到大叫
屌你老母

真係唔好

屌你老母

好 我第一個參加

盧水是無止境
出水多準
不需要靠人證

想知盧蛇勁定貧巴勁

好想同盧蛇一齊度波

笑而不語
盧

盧蛇叫一句
我地一萬個人對住盧蛇叫返句

盧
貧巴自己都覺得比唔上盧蛇

10.5s 9.5s？

係

邊個唔吹奏盧蛇就係鬼

個個都愛盧

之前貧都認過
盧無論角球 盤 下一球 馬 波膽 多到數唔哂
咩都識賭

想去粉絲聚會tg加我
tg: ilovelofansclub

想搞返個盧蛇音樂派對
我出錢有無人參加

貧巴到底去左邊

盧蛇係到
你仲搵貧

Check

佢六合彩都有三個重心 勁到

雖然我唔知你邊個 但你呢招高明啊 cap撚低晒邊撚個愛盧蛇 然後擺佢地上黎

thankyoulosir@gmail.com

有興趣就搵我
音樂會要人
一個100

嘩, 屌, 11點個場, 90+2先開到第7角, 真係比佢嚇撚死

我皇琴晚主場都和啦

佢早排貼比我
我問佢點解中咁少
佢話比狗會黑名單左
唔敢中咁多

盧蛇係神
高蛇係未來人
但貧巴係我恩人
好掛住貧巴

av巴你去唔去
預埋你

有無人入會
入愛盧
佢會派你地盧水

我倒貼ok?

盧蛇波馬樣樣掂

唔想做鬼

集資比盧打爆廠

ok
thankyoulosir@gmai

要不是盧出水
我都冇本跟你fg

回撚晒塘喇

盧蛇準備左幾百萬派比fans

盧：
比獎金
數百萬當係碎銀
比獎聲
登登登登登登

紐約紅牛 第一球

無盧水跟唔到第一喜欣角水

獎門盧？

唔緊要 跟盧攞翻啲運仔先
本來我輸十幾個
跟盧追翻

盧蛇比料果時化身做獎門人
派獎金獎品比大家

有時係黑夜之神
有時係波po風紀
有時係中場手術刀
有時係風之子

輸錢沒盧份 贏錢當做例行
我慣了跟盧

冇跟盧就輸錢 得50蚊
跟盧上翻50萬

如何回到當時
回到盧蛇出水的那時
記得要跟

早排盧蛇 比左幾隻馬仔我買

傳說中比狗會封殺既男人

萬萬聲

愛盧朋友出黎未

係以十萬計

到

想上樓 就pm 盧蛇啦

收到風 好多cdrom開緊ac入黎
佢地都係跟盧上左貝沙灣

尋日盧蛇買三星贏幾皮

盧蛇出黎未
黑夜之神

拉角細99%

請盧蛇派獎金比我地

我對盧蛇既仰慕猶如滔滔江水連綿不絕

想問盧蛇有咩嗜好
想gun

跟盧好過啦

原來岸本齊史因為跟過盧sir水而贏到上車
為左紀念盧sir
佢決定係火影忍者加插一名角色
砂暴．我愛盧

七巴

打fifa
屌隊友

屌你

盧蛇出手了

笑左

呢個好笑

想gun
Pro club求加

盧蛇係到揸旗貧巴都要行埋一邊

盧蛇

今晚有重心

跟

Dllm 笑左

訓左 祝你下次中先派我啦

冇人想知 唔好講

咁咪係

從不叫雞

盧盧~

想學打fifa

啲人話賭錢最緊要運
我就話最緊要識盧

咪講出黎啦

死四眼仔

。。。

打羽毛球好勁

盧蛇教你打機姐

咩球都勁

番緊工睇唔到電話

盧蛇比料好過啦

咪係
屌你為你好

打Fifa 會屌人之外
仲有無 我想好知多啲

大家見到咁多手足都支持盧蛇
就知道邊個係波po第一大蛇

咩屌人呀 袋錢入你袋呀

有無人派錢?
會幫手屌波 打氣
贏左幫你吹奏 例如: ching 睇盤好準 抵你贏
輸左會安慰你 例如: 咁樣俾人入 真係好唔抵 一定係假波 ching加油

上次比佢屈機

想知

同佢玩姐係想輸姐

子瑜巴3點未見人
所以由reserve3補上
一樣請於1610前email acc number到lihkgarimura93213@gmail.com

有冇人可以教下我打fifa
利申新手

盧蛇一出手 馬會便輸了

叫盧喇

IM BACK baby

一路屌老母一路打Fifa

請讚頌盧蛇
跟佢未輸過

返工啦你

我愛盧

搵盧教你

只有盧先可以打救波台手足

盧係萬能

盧蛇好似c朗咁
身邊既隊友都係垃圾

成個都係盧盧盧盧盧

=.=

全個POST都係盧SIR

我怪錯了盧蛇我知錯了

一早買左

盧f1

沒有盧 怎可贏
In losir we trust

愛盧po

跟盧就100% 自己諗

盧sir一出手 大家都贏爆

盧蛇終於戰勝貧巴
咁多人吹奏
希望佢唔好再嬲

赤城同運頭巴唔意思因爲過左時抽左其他巴了 sor
另外想問兩位有無send過email比acc number我

定有人扮係你地

咁今晚有冇水,等救命

我地知錯了

搵盧

屌 有人白撞咁仆街

感覺今日全上盤

盧蛇在那

全力支持盧蛇打救眾生

他人在那方

盧蛇呢

我岩岩石先send

ohhh

黑夜之神 夜晚先會出黎

子瑜巴1610唔出現會由頭獎運頭巴補上

盧sir剎那在何方
你有水還未曾出

唔撚訓都等啊

係 我記的果陣佢pm 我六仔重心 中左派左500k比佢

波po風紀

有需要就出黎

有d道理

而家send左

岩岩send jo chexxxxxxxx1x@gmail.com

跪了

好提子

收到 係你喇

盧蛇戰積多到
六仔100萬
馬又幾十萬

想知邊個大蛇有料過盧蛇

打救下我啦 好心啦

邊個扮我咁仆街

謝謝

盧蛇料黎

波仲要計唔到

邊個收過盧蛇料既
貼飛出黎支持我盧

亞洲盤神係邊個

平時阿占成日9叫
其實係叫than you 盧sir

想盧蛇整頓波po

大波神係邊個
我蟲

我之前以為自己聽錯
原來真係thank you lo sir

蟲蟲邊有得同盧蛇比

改名

我聽左十幾次先聽到

thank you lo sir

你 職乞

運財號碼唔係電腦飛咩

全年重心

跟盧蛇

蟲蟲係雷狗

用蟲蟲同盧蛇 侮辱了盧蛇啦

屌你咩
盧蛇叫買運財no.咁係咪比料呀

盧蛇運財no.都貼中

係囉 成碌柒咁

好想幫盧蛇吹到硬

係我錯 想G今晚number

推到盧蛇出六合彩料

求盧料

吹到佢射

屌你老母 盧sir 做野洗撚你教

盧蛇 啪啪啪 盧蛇 啪啪啪

盧蛇就好似獎門人咁
數百萬當係碎銀

一齊大叫盧蛇好波

Lower

盧蛇遲啲出賭經 轉教六合彩同波

2號六合彩，4號出書

黑夜之神

未見過邊個大蛇可以好似盧蛇受咁多人歡迎

學古天樂話齋 唉 原來高手吾止我一個

盧蛇好波

有無手足宜家先訓

依加訓起身就屌波

盧蛇
盧蛇

盧蛇係睇邊粒波唔得
唔係睇邊粒波得

見到盧蛇前唔訓

波台的盧
原曲：思覺失調

盧form one 又再出水比我地 贏錢嗎
日乙盧 意西英德佢都識 頂瓜瓜
仍開心佢願每天度
最後也明白亞盤時已輸尻晒
還上高登發post出下水

馬會都怕撚左盧神 因為佢日日都cash out
夠膽同佢對一場波 你準備去入錢

若然佢 唔再係高登出水
波台兄弟們 一定破尻晒產

個個輸左都想番番去開波陣時
我們靠盧蛇可憐
極難賭 連海馬像也失靈
無辦法再推落去 但盧蛇卻能延續不敗
盧主任的教訓不可能逆 代替波po大蛇位置

買撚錯根本不會中 賭角大不如跟盧蛇
亦因出水令人葡萄 才離開不再出

跟二寶 連底褲都當尻埋
你唔洗量力而為 因為盧蛇水一定會中
就算Mon波post乞錢乞到幾十年
最後都唔會發達
角大盧 連C也常都出現還是我太輕視
或是盧蛇知道 大過十C
瘋狂私訊留言稱我丹心 始終得不到海馬水

捱夜度波花很多精神
他依然堅持 每日送大家心水
最可怕是盧出的心水竟然百發百中
可惜我竟跟得太少

若盧神 能天天繼續出水
我這生運氣 也用來祝福佢
仍期待盧神能夠cash out 到夠
而這波飛 最緊要派錢

盧蛇主題曲

痴線上面癲到

你冇跟過盧？

邊個大蛇好似盧蛇咁有人幫佢作歌
證明盧蛇好受人愛慕

沒有盧蛇 不懂買球了

盧蛇大把fans

剛瞓醒

我老死唱既盧曲

我識唱

想要巴迷版

盧蛇出錢搵人幫佢作歌

呢個咪巴迷唱

盧蛇出水未

J下先

可唔可以download落電話聽

你係到留10句愛盧說話先

聽住首歌黎投注

盧蛇鍾意人讚
大家識做啦

=_=

有冇8串一

聽講聽住黎買會運氣加成

我老死病左都唱到

盧

盧蛇派錢活動準備開始

盧蛇出水了？

想G

巴迷唔係唱另一首咩

係
搵唔返

聽講要爆呢個po先出

雖然我見識少 但係盧sir

盧蛇定嘉欣勁d

仲洗問嘅梗係盧蛇啦

咁都要問 ？

睇下盧蛇幾有號召力
我未見過人拜高蛇 777 KY 貧巴咁勁
仲要百幾萬真飛

盧 有水出嗎？

盧今晚有水嗎？準備出五場早水嗎？
每晚，若不贏四場，你還算盧蛇嗎？

*真想跟你去買，你每天揀的波
我每日中幾場，這算是厲害
為何無論我，智商怎樣高
怎樣也不可贏多你一場(怎樣也沒令自己去爭勝)

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
車路士正仆街，曼聯都冚家剷
角球，成日半七全九，全班正仆街，夾埋玩鳩我*

盧 真係好鬼勁 日德意法西全都中
可是沒出水比我，有甚麼撚野用？

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
望住佢地鳩猜，我真係把幾火
若封盤 角大再次高水 我可能仲係 買多次角大

波po的寶

我蟲 打g?

盧蛇出黎痾尿未

盧蛇一路出水一路大叫屌你老母

兩個唔同範疇
盧蛇係100%既蛇
嘉欣係神有數之不盡既信徒
20.5cashed

笑撚到仆街

番緊工

屌你似印度佬

盧？

where r u

無電視嗰時呢就係日頭 有黑夜之神嗰陣時呢就係夜晚

又改名

盧黎未

🍔

講左幾十頁 都未有水 講經咩

盧出沒注意

盧蛇咁撚易出水咩

你on9 ? 盧蛇今日水聽日出

明年今日 盧蛇唔出水
波po都輸哂
大家點樣算好

係無波屌時段波po推得咁快
當今世上真係得盧做到
前無古人後無來者

關你撚事？ 莊閒都未分明

巧悶

Ho ball

下體想ALLIN

Kai
好掛住你呀

下體IN落邊度

支竹

想串埋閪維咁all in

要Kai 下落 重酬

支竹b

失左蹤 好耐無見佢

Allin頂住檔先ok?

all in 留返俾大胃

大sir 邊撚到大吖

我頂你老母閪

重酬搵返盧蛇返黎打救眾生

我呢我呢

你未跟過？

-.-

有無人派 想乞😭

豉油

我豉你老母閪

佢條仆街唔搶我錢偷笑了

里爾贏盤點睇？

ALLIN

盧蛇世界第一

最後一戰放左落去

不了
我愛盧

大胃個名

Lo sir

關你9事

點入盧會

但番200

同上

迷盧手足請幫手推po
盧蛇粉絲會email
thankyoulosir@gmail

屌你老母 Kai
玩失蹤

19唔好嬲
有咩盧蛇錫返

請手足一齊唱盧之歌

手足番高登ok?

有無wts tg gp

唱著 盧蛇的歌~

關你撚事

25

高登唔見u既

on9判官 接我呀!!!😭😭

咩情況 仲講緊盧sir

大家一齊跟我shout 豉油狗 豉油狗！

大胃痴撚線

講到收工

Live左

Sd 唔到嘅

成晚得呢場想買
識好多人都係買呢隊

想整盧蛇mv 巴迷主唱

hi判官

唔係盧蛇水出黎做咩

應該太多人sd

爆左mail 📦??

有無人想聽巴迷版迷盧 頂得順1分鍾既我話你叻

無效email wor

請出招

我sd到

我聽左30秒

唔聽訓唔著

有無手足幫整mv

你整

就到黑夜

盧蛇想推到1001

點會
我岩岩仲SD到

已入

下 岩岩先SEND完 點會

55

盧蛇買的波

你要買波嗎 即出現金
心水有曼城 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
唔撚追 任得你 更起勁

輸晒你想嗎 盧蛇罵你不清醒
你仲要 更大聲 做乜勁

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
買角危險這麼多 盧蛇買咩很清楚
慶幸曾經有人燈鳩我 至少你跟我

買角複雜到 不敢對賭
開網絡地圖 不見有阿盧
照計輸晒沒仇報
唔撚追 沒心水 我知道

怕我會輸晒 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
佢出心水這麼多 盧蛇買咩都中波
慶幸曾經冇人燈鳩過 記得最初

全城鬧佢盧蛇痴線 得我貼了你勝果
也因此我大勝 不敢唾罵 盧蛇最好

你有無打錯email阿

你睇清楚啲個email先喇

包爺都迷盧

係😂😂

盧sir黑夜先出現？

陪我踏上這迷盧旅途

有名你叫黑夜g神

黑夜call g神

SD錯

聽撚晒

你對耳還好？

似印度佬

巴迷唔係香港人

印迷子

盧f1 你喺邊度 快啲出水 好唔好？

大胃泰仔來 你笑佢

笑佢咪笑佢

正確email 係咩 麻煩曬巴打

Hkglogod@gmail.com

盧蛇tg
thankyoulosir

Thefootballkinglo@gmail.com

微信：sintatlogorfansclub

tg有冇得set 唔震？
盧蛇fans club 好多人
震到就冇電。。。

想問lo sir研究院係逢星期幾，幾點做？

星期六 晚上8點
81台

2 4 6 6仔
3 日馬
1 5波

盧蛇綜合討論區

聽講狗會個盤神係盧蛇黎

有冇人教我$69.7上500
今日去禁100蚊個呀嬸睇我唔起

moµµµ
µµ˜˜˜ˆøøøøøøπ∫¨ƒ®s54†¨

跟盧就得了

希望盧sir可以打救我

求打救 聽日想繼續出糧

巴打可唔可以加我

無言感激

廁所塞左係唔係搵盧sir就得？

有無tg group入

你乜水

我都想入

losirdiu9u

我是廢物

比id me

added

Ching搵5到喎

@cocoon99

martin00000

唔識自己開?

變身蛇

我Id : Kenny347
可唔可以加埋我，我等咗入谷機會好耐

又何苦呢

仲捕你唔到

EBA幫49000拎冠軍未

希望入嚟學下野

咁撚賤認自己廢物 小心俾盧蛇廢物利用

我想入谷

@Popo1009

獌好似晉級咗口聯

EBA勁

唔好攞曼講笑

能夠俾盧sir再用 我願意

Sor 睇錯 原來r霸

算啦 都係一樣姐 咪係歐洲足球

算啦 都係一樣姐 咪係足球

係呀 咁老仲踢到

第一次認同u

死老坑

輸到想搵抄㪚做，但一望到個時薪50-60／1h
但自己衰仔賭場波都過千就咩心機都冇哂
衰D講句留係屋企賭場波好過，但呢期真係長輸長有，有咩方法可以平衡返個心態

Yes 我都係咁諗 所以職乞算

有冇人可以加我入谷

跟盧蛇

唔做邊有錢賭

乞？

出糧了 想滾大筆錢

無

@Popo1009
巴打
加我
感激

究竟我做錯啲乜嘢

已買8串8 上樓

@pobaismydog
求加

樣衰唔係罪嚟架

24？

@iamallin
求加

聽講盧蛇隊波勁到打比賽

@losirismyhero
Add me please

盧迷出黎未
就黑夜

加我

西面妹係咪24

究竟點解要開谷加你

@westfaceischowhi
加我

求入谷

盧蛇gk隊波招人
差2前鋒
4中場
4後衛
想入 留tg

想屌毒男妹妹

@kante099 加我

跟完盧蛇決定工都唔返

中場 @Popo1009

入嚟一邊吹奏一邊跟盧sir搵食

後衛 @kenny347

咁點解要收你 宜家我盧缺人吹奏咩?
你又唔SEND EMAIL想入

想入

想入留tg

@OtherjockeY

Sd 唔到email呀

tg

恭喜你 入左了

想知幾時開球

我想比盧蛇指導我踢fifa

排隊

諗住返屋企先send email

點入

sd咗

send左EMAIL再講

高登pm 大胃

頭先想入pro果啲會唔會入party？

會

打ps4 pro既 加我

屌你
盧隊招緊人
咪搶

盧蛇聲音指導

幾時加我 排左好耐

正想講話唔party唔加
冇party 點俾盧蛇指導

算啦 當我無講 成班on9的

好！已經send咗

想比盧蛇教下

我盧上水未

差唔

Send唔到嘅

CHECK左你啦喎 已經等緊批

盧根係咪盧sir既徒弟？

盧海鵬先係

盧根姐係盧蛇化身

包爺迷ky

不了

搵人幫盧蛇唱作
用盧水換
pm tg

我我我

真係講到收工

完啦好嗎

Sure win

無波賭，唔吹奏可以做咩

新手留名

求入盧sir group

Very miss 貧巴

@ptbf2017

一個二個搞錯哂盧蛇依貓
佢依貓係呢個：
Lihkglo@gmail

係度叫盧蛇食屎會點

我盧 求入GP
tg @kaikaiming

收工了不吹奏

試下

我盧蛇 求入gp
tg: @joker369

好衰架，蝦人地既 食屎啦lo sir!

貧巴上水喇我仲g持緊你嫁

主場王？

包包作客廢過狗

下體作客

希望迷盧黨重出江湖 一齊吹奏我偶像盧sir

天氣

呀！！！！！！！

琴日巴塞角大

包包作客咁廢
西爾主場咁勁
都只係讓半一 仲中水

買客練下心囉

天氣蛇 金挽角球典挽巧丫

我人稱fifa界蘇亞雷斯 想唔想收購我

又話蝗馬收息

想痾煙了

大波

戒賭啦 上黎9up下渣

David check pm

馬體作客都係半一

馬體直屌-1啦

戶口得番3蚊

希望大胃出水比我跟

支持 主隊同希杭差唔多水平

我盧會 求加入
tg @erick113

西維穩 定 下體穩

2x1

上完JOBSDB 搵工又上返黎呢到

矛人理 好SAD

馬體會10.5s

戒賭都係9up

簡兒都是G黎

Hi

3位得獎巴打請查收

收到了，多謝巴打

西維爾99.5%食撚滑

下體呢

下次到我

99%

唔中有飛退錢ok?

皇馬上盤串西維下盤點睇

我問你答 突然多左800萬 點玩好

唔賭 搵野保值

求100起機

az 信唔信得過？

都係FF下

PUSH

你訓撚醒未？

大笑出聲

訓醒未呀你

唔好話我唔益你
ALLIN波強 3:3
中左派返5%比我得啦

叫人all in咁唔中呢

巴打今晚有咩tip

皇馬 介得

咁就到我ALLIN

各位手足準備好痾煙未？

呢到D人巧惡

未來人

今晚要all in了

召喚貧巴

召喚高蛇

求下盧蛇tg gp

開波高SIR就會出現
我跟高SIR架

345前會出現

同求

咁召喚利迷子

貧蛇

點解貧巴唔再出水?

今晚佢應該訓教啦
記得佢七點幾就已經返緊工

lo呢

下體西維上盤

下體會請不要落飛住 趕緊去入錢

買下體不如入比我

2串1

下體 西迷 2串1 對家

請問盧蛇出左水未

主任唔G持我了

買下體既手足要記住一場比賽可能和同輸 not sure win

咁12碼有咩可能性

都好 唔會腰斬

跪求盧水

有冇馬會app?

馬體角細

下體skip

買重佢晉級

馬體X西仔
買完安心返工

馬體SURE WIN

可以再戰？

戶口豬淨100

等睇買左馬體既巴打炒車

放心 果日我買左李城都係咁

Want g

冇蛇出水點賭

有村巴 100cashed thx

係真唔係呀

今日skip一晚唔賭住 食花生

迷盧朋友出黎未

我都想知

搵盧蛇啦

盧蛇出左六仔料未

六合彩條女講錯登記電話

支持我盧

盧又中六合彩了

波po 已死

盧蛇萬歲

有無水

推成日都推唔到一個post=.=

無波呀Ching

大胃巴可否拉小弟入gp

光總好大牌

無波既時間過得好慢

0345 先開波 點賭呀
今晚跟唔到高蛇了
聽朝早d起身含高蛇碌鳩

收到風 盧蛇貼中六仔
6號

貼中六個仔再講

希望迷盧黨重出江湖 幫我偶像作多首金曲

今晚重心 下體會

盧蛇同嘉欣啲事後邊個準啲

20.5cashed

屌拿聲。港女竟然倒跌收場

今日
拉科盤
甘堡爾半大
里爾半和
西維爾 盤
波坦奴 大

20.5s cashed

盧水夢一場革命至蒼老~~

起毛 中得2個字 旗都扯唔起

下體今晚會0:1-0:2 小心

要左2.5大不了

嘉欣

盧蛇腥張圖比我

我就中左了

好耐無追Po
點解好似唔見左貧巴

m

盧~~誰來定錯對
我始終不想去追

跟盧啦

其實點樣入

Pm大胃啦 仲問

點pm email都sd 唔到

咁你自己問題喇 岩岩盧sir 出左水俾佢班fans

光總我見個谷有你

我都收到料了 今日第一次跟希望中

嘻 百萬身家不是夢

@Popo1009
加我啦

可否分享

過關定單頭好

加唔到你喎CHING
但係盧蛇出左水喇喎 你MISS左今日水了

盧為何還等待趁大家也在
資金在流動贏過大錢
往下盤開 就趁這日職來一個反擊
紅完還識怎麼笑
假撚到 過後還是收錢

佢都無唱歌 大胃唔俾佢入

求加 kaikaiming

原來有谷
唔怪得呢到咁靜

@wwt0321
求加

求加 chun9512

求加

求加 @pobaismydog

你地係咪又要玩到盧蛇走牙

侵me

多謝盧蛇 希望今晚全中

求加 tg@invincible ice

求加啊

不了 我睇電視

Sorry

盧sir又出左今晚必中料
馬會關幾點？ 想入錢

求分享

我真係排左好耐

求加

銀行轉賬啦 橫惦實caah out

求加🙇🏻🙇🏻🙇🏻睇在我輸左20k

pps太方便

求盧

之前無搞連銀行
光總幫我買果場三千ok?
聽日過返比你

盧 有水出嗎？

盧今晚有水嗎？準備出五場早水嗎？
每晚，若不贏四場，你還算盧蛇嗎？

*真想跟你去買，你每天揀的波
我每日中幾場，這算是厲害
為何無論我，智商怎樣高
怎樣也不可贏多你一場(怎樣也沒令自己去爭勝)

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
車路士正仆街，曼聯都&#20890;家剷
角球，成日半七全九，全班正仆街，夾埋玩鳩我*

盧 真係好鬼勁 日德意法西全都中
可是沒出水比我，有甚麼撚野用？

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
望住佢地鳩猜，我真係把幾火
若封盤 角大再次高水 我可能仲係 買多次角大

過2都黎

其實有無得分享下 想追數

[url][/url]
哭天跪地求加

難分真與假
Btw 求加

attached 巴迷子 voice record

hi 聽聞有好野係度

求加, 我係盧粉

咪出左囉過2 cd rom成日唔追谷

求加
我已經輸左好多
求跟一跟搵幾餐飯食

入谷票收會員費100 我就比左大胃

求加 tg @lulu_mxn
戶口輸剩$56.4

大胃收左我200做vip

我都想做

我呢...

有得入500都比

盧谷收人
留tg

admin俾我入？

@wwt0321

屌咩....咪+外人

@lulu_mxn

哇 谷入邊張六合彩飛邊個po
10蚊中幾萬

大胃琴日頒友君悅灣贏好多？

希望被加

唔係外人

大蛇們有谷一定要加我
唔係CD ROM

逝去金錢盧蛇留得住
每天足球盧蛇然得易
更多horse race mark six 的貼士
佢都知道

屌 留低tg就+咩...
係到介紹下自己先啦

追左你地好耐

係到見都未見過你 唔係cdrom

我一直有睇開 間唔時有出下聲嫁

ME先
我打英雄聯盟好強的
醉中2打野CARRY三條路

好多謝你間唔時出聲啵

岩岩過左200蚊比大胃做VIP
聽講VIP每日有盧蛇足球料仲有逢賽馬日都有一條馬主料必中Q 係咪??

我由贏變輸 有派過一次 之後係咁豬 求加

經常追post

痴撚線6:1波膽都中到 仲要下射真馬456
入谷第一日就執貢多

到我
最近好黑 豬左好多
想跟盧蛇好耐 求大蛇們加我 做好心
@lulu_mxn

師兄就好 我今日先入到=.= 琴日豬死

唔怪得見有貼飛羊咁多 原來係r4你

dllm 你係我隻狗咋

見到咁多關於盧蛇既好歌 百花齊放 真係開心

死撚開啦 唔送你啦😒

係 好撚勁 直接出6:1唔出主其他

我經常追post 加我

加me

係勁

跟左大蛇們幾個月
有豬有然
希望賺大錢劫富濟貧
@kaikaiming

咁你派未阿？劫富濟貧

求加啊小弟學費都未搞掂絕對唔係cd rom就幫幫忙啊

大蛇們 加我啦

我
次次一cash in 就豬 想跟 大蛇們

頂！個個都入谷，邊個陪我係度

一齊入 @pobaismydog

我由高登追post追到黎連登
多數都係依段時間先上水
因為上至下午都要返學無時間上黎同巴打吹水
我唔係cd rom
學生哥一名

一齊求加

下體回飛

我愛j老闆

無人想知你啲歷史

我經常講野 唔係cd rom黎
求大蛇加me 最近輸到

我dllm牙

又話自介既？

負數緊 求盧蛇打救

貧巴呢？

CD rom聚會？

咁就唔叫有然啦

求加 幫含

新黎，邊個係盧蛇？

自介自己send email啦

我成日講野 唔係cd rom黎
求ADMIN++ 最近輸到仆街
劫富濟貧呢D野唔駛講
如果我入左谷羸錢既
我會捐返出去
求你了
@pobaismydog

贏到比馬會黑名單

求咁多位大蛇 收留我

肯死未

300字自我介紹 包括: 入行經驗, 波齡幾多, 勝率幾多, 今晚心水係咩, 入100蚊既收據-作為行政費

屌牙 我比左5舊水都無谷入 係咪呃錢架

唔加咪算撚數 好撚恨咩而家
駛唔駛死死聲

重要話自己唔係果度好笑

唔係

好啦

盧狗又扮大蛇收𡃁

Sorry 下次會打埋電話叫谷既手捉買..

唔撚加你阿屌

唔恨就走啦

請問email係乜

過2吾好扮盧蛇谷鴨免

Julia

派我打和

好多都好小見

check

入左數

Lowsnake9527@gmail.com

過2幫我買三千盧sir果場ok? 聽日過返錢比你
Acc無錢...

收到風盧谷3點出水

我差100幫我比ok?

成班同DSE試卷流出個post有咩分別

係我唔想入

玩夠我盧sir未
未就再玩多d啦

Po霸好波

大蛇谷員來留名

agger

巴打出心水未
想買對家

88好走了

難分真與假

無心水唔識賭?

唔好恰😒啦 佢係狗

77

無 走啦

DLLM你就係狗 用咩EMOJI??

頭馬仲係到

😭😭😭😭

變身巴 可唔可以加我

用我隻狗個7樣

你都on99

我係CD ROM 但希望大大可以加我入谷

到底點樣入tg gp 啊

連登信？

問大胃

我老死kai dog where？

二寶

可以加你
我叫po霸做野

1+1po

典會係度呀 著撚左草啦

小圈子了

唔好提

自我介紹呀.....

點樣先可以加
求加 跪求

咩意思

屌你老母 唔撚係牙?

Y

已send email

當我係咩

初步睇
馬體會
甘堡
祖安

暗post又有人講你

好啦
@wwt0321
大胃巴 希望你加我

如果變身狗邀我入 我會考慮下

罵戰到1001

月經 想入谷跟大蛇然錢

琴日入左盧蛇谷 中左馬賽和+格蘭贏+加柏
多謝盧蛇

盧gp條例1 每天吹奏盧

1001先

1002

1001